# README #

*В данном репозитории будут присутствовать домашнее задание по работе с файлами.


*Оно является 1-ым на курсе Нетологии и включает в себя три задачи.


*К каждой задачи будет добавлен комментарий..


*Работаю с Bitbucket впервый раз , поэтому извините за неверное оформление, буду рад любому совету и наставлению по работе с ним.